{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 웨스트독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 未成年者と同性の場合にも絶対不可であり、二重予約が発生することがあります。 客室価格は期間によって異なります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合には入室できないことがあり、当日予約の後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 施設の毀損や紛失には宿泊客が責任を負い、安全のため客室内での直火方式や炊事道具の使用は禁止されます。 特に当日予約後にレイト入室の場合は利用できないことがありますので、利用可否を確認した後に購入してください。 客室はメゾネットタイプの一軒家でIPTVとWiFiが提供されており、禁煙です。 バーベキュー場があり、申し込み費用は30,000ウォンです。 露天風呂もあり、家族だけの空間で駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者と同性の場合でも宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者と同性の場合にも絶対不可であり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合には入室できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失には誰が責任を負いますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失には宿泊客が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式や炊事道具の使用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にレイト入室は可能ですか？",
            "answer": "特に当日予約後にレイト入室の場合は利用できないことがありますので、利用可否を確認した後に購入してください。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプの一軒家でIPTVとWiFiが提供されており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、申し込み費用は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "露天風呂はありますか？",
            "answer": "露天風呂もあり、家族だけの空間で駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 435
    }
}